回收偈油

以前油站叫做可以收翻舊偈油，依家仲有邊到可以收翻舊偈油？

咩區呀大佬? 問問題都醒少少好唔好呀

區區都總有車房
你肯洗錢車房實肯收

葵芳有間賣水貨偈油可以俾錢回收 (facebook: 摩X王)

10蚊 4L
幫襯仲有免費回收

10蚊 4L
幫襯仲有免費回收嘅仲有深水埗愛X堡

點解唔就地倒？我見過有人倒係違泊車轆，都唔知幾好睇

算幾平